印度同中國會唔會堅打?

好驚，唔好打仗得唔得?

打自己人就真係堅打

打起上嚟連登仔幫支那定係印蝻